入黎放低今年既不快

新年快樂 巴打們

下年有咩願望

開開心心就夠了

今年太多事發生 其實好多目標都做到
不過煩惱都多 有時都諗究竟做錯咩同為咩野頂到今日
趁2016年最尾一日 希望重新出發
絲打男朋友做咩

希望你係我男朋友

做咩咁講